發夢去科大同撐狗校長史維野餐，之後去左科大南門TVB影場

發夢去科大同撐狗校長史維野餐，之後去左科大南門TVB影場